好撚癲 班蝗臨死都玩到咁

攬炒

我驚佢哋走甩一兩個落嚟攬炒埋我哋咋